Ik zou het graag vanavond doen, maar dan wel Arthur moet ik niet; hij zal vrij zijn na de begrafenis van zijn vader morgen, en hij zal haar willen zien - om het te zien.
Dan, als ze dood is klaar voor de volgende dag, jij en ik zullen komen als we slapen.
We zullen Schroef het deksel van de kist los en voer onze bewerking uit: en vervang dan allemaal, zodat niemand het weet, behalve wij alleen. '
"Maar waarom zou het überhaupt?
Het meisje is dood.
